{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58064&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경팜스토리펜션"
    },
    "text": "全客室は独立テラスでバーベキューが可能です。 また、聞慶温泉は車で5分の距離に位置し、聞慶陶磁器展示館は車で8分の距離にあります。 周屹山は車で3分の距離に位置しています。 屋外プールは7月初めから8月末まで運営され、運営日は天候によって異なる場合があります。 入室は5:00、退室は22:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 また、フットサル場もありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、4人以下は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンで現地で決済します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者同伴なしには未成年者の利用ができません。 ペットは入室不可であり、画像と実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 また、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室は独立テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "温泉はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "聞慶温泉は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "陶磁器展示館はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "聞慶陶磁器展示館は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周屹山までの距離は？",
            "answer": "周屹山は車で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは7月初めから8月末まで運営され、運営日は天候によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、4人以下は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンで現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットは入室不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 291
    }
}